尋晚喺廟街有隻老雞來搭我搏頭

是咁的，小弟尋晚行過廟街，有隻老雞過來搵生意

:我
:老雞

:靚仔，聖誕過後乜咁寂寞呀，唔係要扑性day架咩？定還是想要搵人曳曳呀。

我上下打量隻老雞，見到臉上嘅濃妝早已因為老化鬆弛嘅肌膚而起哂粒粒，望落一啲見到一條明顯係谷出來嘅事業線，腳就著左薄到接近透明嘅肉絲，身穿露肩聖誕紅衣嘅佢，身上散發住陣陣驅風油嘅氣味，令人精神為之一振。

佢迷離嘅雙眼貶一眨眼，仿佛就喺度講緊，我空虛，我寂寞，我凍。眼捷毛嘅抖動仿佛喺度訴說心靈嘅空洞，求我快啲來填滿佢。

呢一刻，我同老雞嘅距離，只有10厘米，我知道，係佢啦。如果呢刻我出手，可能有無限嘅未來，但係，我選擇離開，因為我想將呢一刻嘅風景，永存於心裡。愛因斯坦話過，我只求永存嘅回憶，而非剎那嘅存在。

於是我回答
「要翻工，不了。」

佢聽到呢句之後，對波震左一震，仿佛估唔到會得到咁嘅回覆。雙目原有嘅色彩變得暗淡無光，就連驅風油嘅味道，都好似淡左。

正當我想拂袖而去嘅時候，手臂傳來一陣冰涼嘅感覺，我一轉過頭，見到佢眼泛淚光，用楚楚可憐嘅眼神望住我，講：「三十蚊，1Q。」

30蚊......1Q？

呢句說話好似一鎚鍾左落我心口度咁。

咩話......30蚊......1Q？

回望過去，做左28年處男，身邊個個朋友都攬緊女，我仲係一個處男......之前果10年聖誕節落老蘭收到果啲免費condom 我一個都未用過！！！！望住派condom過幾個𡃁模，笑住咁同我講：今晚玩得開心啲呀。我對得住佢地咩！！！嗯，無錯啦，今晚我就要用行動來回應佢地，今晚過後我唔再係處男！！！

我用堅定嘅意志同佢講：「我要10Q。」

佢聽到都呆一呆，但好快又回復笑容：「10Q?你得唔得呀？」

「試下咪知囉。」我用自信嘅態度來回應佢

「好哇，咁請客人跟我過來。」

我跟住佢行，穿過大街小巷，街上嘅人都向我投上奇特嘅目光，佢嘅短裙，隨住冬日嘅微風擺動，若隱若現嘅肉色包屎忽底褲令我更加興奮，佢走過嘅每一寸道路，都殘留住驅風油嘅味道。

「上樓啦。」我望一望目的地，一個大大嘅粉紅色光管正掛喺頭頂，我知道，今晚......將會係翻雲覆雨嘅一夜。

我跟住佢上樓，行左兩層，由下而上咁望到佢著嘅底褲，裙下風光一覽無違，加上驅風油嘅氣球，將眼前光景再一步昇華。

「到啦。」我地企喺黑色鐵門前面，佢伸手將鐵門慢慢推開，我吞一吞口水，準備迎接人生新嘅一頁，道門完全打開哂，眼前嘅風景，完全令我震撼到一個極點，我只可以以o嘴來形容當時場景。

佢竟然......佢竟然......

帶左我去打桌球呀！！！

唯有用condom 笠住Q棍開心打洞囉

Btw

好文

有是咁的，80分

巴打係咪有開台果位？過埋嚟連登？

只係即興寫嘅文 寫完原來已經就5點
瞓先

垃圾文

高質

認錯人 果位係沙填入 (唔諗打)門

我認個名嘅由來係因為佢

感謝你睇完我篇垃圾文

高汁

cls

連登第一篇潮文

又幾好笑

Ok

居然最後唔係GAY故

好評

Ok,我有笑

係講一路行一路有驅風油味

比粒正評你先

笑

以為係甜故

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

得喎

好笑過郎郎

read

驅風老藕嗒得過

btw篇文幾多錯字下，大家將就小小睇住先

正皮

仲以為係啲鳩故
一碌落去噴左出黎

幾好笑

其實呢個故真係都幾鳩下

文筆唔錯

阿媽教落笑左要比 粒 正 皮
膏質

謝讚賞

幾好

笑咗

估唔到個結局

有啲嘢勉強唔黎

估唔到

篇文好好睇，但係個尾真係唔掂，我寧願真係甜故

幾好笑，正皮

真心笑左

唔識寫甜
仲要寫隻驅風老雞你想我死咩
我冇龜頭小嘴咁勁

本人？

笑左你贏

On9文

咁呢篇的確係On9文來架嘛

不過係好認真地On9

搵人曳曳=打桌球

唔得咩

唔同人觀點都唔同啦

兩頭唔到岸

我究竟睇咗啲咩
笑咗 正皮

咁就冇左3000蚊

再睇多一次

留名

有咩唔到岸 篇文就係寫出來比人笑下
前面認真後面反高潮呢個套路唔罕見掛

定還是你以為我真係想寫甜

唔好笑
又鳩唔晒
$30Q 妹下妹下咪有囉

唔緊要，多謝你意見
再有機會寫翻篇100%認真嘅過你 就算你唔想睇都好

我無去過廟街啵

結局可以再好d
前面唔錯

唔係你呀 上面咪有隻廟街老雞囉

我再努力下

寫得好好 但最後好失望

驅風油笑左

文筆流暢，意境深遠，ching ho ball

驅風油

文筆

搵我？

同行相認

笑左

尋晚係廟街有隻老雞搭我膊頭
佢拍哂心口同我講話實有好前途

要番工

你個名

唔錯

負評

做咩姐你

出現了

加甜

咁多正皮...

下次有機會就加

好文留名

高汁非gay文

高汁喎
點都好過鴻福郎啲垃圾文

見到30蚊一q就估到

唔準咁話郎郎 雖然睇佢啲文真係笑唔出

勁

on9當有趣

睇個故唔洗咁火嘅

聽日冇假放啦

又要做野啦